[眾人皆醉] 湯家驊:奇怪港府外無人覺陳浩天出賣香港

香港民族黨召集人陳浩天上周六再次去信美國華府，呼籲美國國務院取消《香港政策法》。

行政會議成員、資深大律師湯家驊昨日在facebook發文，指陳浩天為何對特區政府充滿憤怒和仇恨，誓要置特區於死地，但奇怪的是，除了特區政府外，似乎沒有人覺得他的行為不妥，更沒有人說他出賣香港。

另外，中大學生會會長區倬僖日前在開學禮致詞時提及港獨，湯家驊則指年青人以身試法，猶如盲人玩火，後果難料；更何況到了今天，應該知道在「一國兩制」下，民主不是可以逼出來的。

因為我們沒有「衰十一」

因為我地無人有痛腳畀支那渣手

咁市民覺得冇問題
但你覺得有問題
咁係湯渣華你自己嘅問題
有問題就去睇醫生啦

唔係支共隻狗點會覺得有問題

11

我冇去過雪廠街

唔講係咪出賣，首先港共政府出賣得香港人多都麻木

仲有你地唔係成日吹支那好偉大，做咩又要美國嘅特殊待遇

來說是非者，便是是非人。

但除了湯java 所有人都覺得衰十一不妥

出賣香港唔係陳浩天，係湯家驊呢d仆街同香港政府

賣港又點有人夠你呀湯渣

冷處理嘛

願聞其詳

新會員？

GCHI焦土

新聞都唔睇

因為除左港共殖民政權外，

全世界都認為係「港共殖民政權出賣緊香港」！

你自己講出真話啦！

但奇怪的是，除了基層市民外，似乎沒有人覺得政府的行為不妥，更沒有人說它出賣香港。

都話左係兒登

剛夠鍾放學

網傳湯生因為「衰十一」被中共發現
於是迫令佢投共

出賣香港？？

佢只係叫美國，收回港共權貴利益啫。正常香港人都冇得益過，何來叫出賣

符合邏輯
根據以往經驗，港共諗嘅嘢都係同正常人相反

正常人類都唔會覺得佢有問題丫

網傳? 堅唔堅呀？

無聽過有呢單新聞喎～～

湯生否認過，堅唔堅自己研究啦

好，我 research 吓

餵埋俾你

壹周刊: 咩係衰十一 湯家驊

十一哥又搏見報呀？

更何況到了今天，應該知道在「一國兩制」下，民主不是可以逼出來的。

條友係係大膽定戇尻

依中國人邏輯，希望外國放棄區分香港同中國，係融合國家喎，點出賣香港

應該知道在「一國兩制」下，民主不是可以逼出來的

其實佢呢幾年搞乜黎
仲落力過d民建聯

出賣香港既人 話人出賣香港都幾好笑

有另一樣嘢仲奇怪，有人衰十一之後，當事人，加埋整個政府，仲有埋執法部門都無覺得他的行為不妥

講出賣，邊及十一華

仲要問，真係on99

咁都唔明?
個個都覺得無問題
咪即係你有問題囉
咁撚自大

一齊入去問下十一哥

奇怪雪廠街外無人覺鶵妓出賣湯渣

有痛腳

你個名

每日150來港領綜援就係出賣香港

反對呢樣野既人係救港神兵

講出賣香港佢真係排隊尾啦
成班建制加政府條龍長過乜呀

記得14個陣講特狗提名都仲算扮中立 雨傘運動之後就唔知被共匪捉多樣痛腳定直頭收埋錢
講野十足中共黨員咁

華哥今日又食幾多件妹妹

佢依家好多定位架
首先係偽民主派代表 以前民主派一分子 令班老野以為民主派都撐
其次係法律界代表 律師身份
TVB最鍾意搵佢做訪問
有法律界人仕認為 成日用依句做訪問佢開首

因：當年衰鹹濕
果：閃咭藏西環